% Author     : C. Pierquet
% licence    : Released under the LaTeX Project Public License v1.3c or later, see http://www.latex-project.org/lppl.txt

\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{exosbactex}[2024/11/23 0.1.0 Exercices de bac, par sujet]

%====HISTORIQUE
% v 0.1.0	Version initiale

%====PREFIXE
\newif\if@chargepackages \@chargepackagesfalse
\DeclareOption{chargepackages}{\@chargepackagestrue}%
\DeclareOption*{}
\ProcessOptions\relax

%====PACKAGES ET COMMANDES UTILES
\if@chargepackages
	\RequirePackage{ProfLycee}
	\useproflyclib{ecritures}
	\RequirePackage{amsmath,amstext}
	\RequirePackage{decimalcomma}
	\RequirePackage{esvect}
	\RequirePackage{xspace}
	\RequirePackage{enumitem}
	\RequirePackage{ibrackets}
	\RequirePackage{bm}
	\RequirePackage{customenvs}
	\RequirePackage{pas-tableur}
	\RequirePackage{tkz-grapheur}
	\RequirePackage{tabularx}
	\RequirePackage{amsopn}
	\RequirePackage{wrapstuff}
	\RequirePackage{tikz2d-fr}
	\RequirePackage{tikz3d-fr}
	\usepackage{tikz-3dplot}
	\usetikzlibrary{3d}
	\RequirePackage{babel}
	\DeclareMathSymbol{;}\mathbin{operators}{'73} %\mathpunct à l'origine
	\DeclareMathSymbol{]}\mathord{operators}{093} %\mathclose à l'origine
	\DeclareMathSymbol{[}\mathord{operators}{091} %\mathopen à l'origine
	\ifthenelse{\isundefined{\intervOO}}{\newcommand\intervOO[2]{\left]#1;#2\right[}}{\renewcommand\intervOO[2]{\left]#1;#2\right[}}
	\ifthenelse{\isundefined{\intervFF}}{\newcommand\intervFF[2]{\left[#1;#2\right]}}{\renewcommand\intervOO[2]{\left]#1;#2\right[}}
	\ifthenelse{\isundefined{\intervOF}}{\newcommand\intervOF[2]{\left]#1;#2\right]}}{\renewcommand\intervOF[2]{\left]#1;#2\right]}}
	\ifthenelse{\isundefined{\intervFO}}{\newcommand\intervFO[2]{\left[#1;#2\right[}}{\renewcommand\intervFO[2]{\left[#1;#2\right[}}
	\ifthenelse{\isundefined{\vect}}{\newcommand\vect[1]{\vv{#1}}}{\renewcommand\vect[1]{\vv{#1}}}
	\ifthenelse{\isundefined{\Rij}}{\newcommand\Rijk{\left(O;\vect{\imath},\vect{\jmath}\right)}}{\renewcommand\Rijk{\left(O;\vect{\imath},\vect{\jmath}\right)}}%
	\ifthenelse{\isundefined{\Rijk}}{\newcommand\Rijk{\left(O;\vect{\imath},\vect{\jmath},\vect{k}\right)}}{\renewcommand\Rijk{\left(O;\vect{\imath},\vect{\jmath},\vect{k}\right)}}%
	\ifthenelse{\isundefined{\suiten}}{\newcommand\suiten[1][]{\left(#1-n\right)}}{\renewcommand\suiten[1][]{\left(#1-n\right)}}
	\RequirePackage{forest}
	\forestset{
		fleche/.style = {edge={thick}},
		aproba/.style = {edge label = {node[above=6pt,pos=.5,fill=white] {$#1$}}},%poids au-dessus
		bproba/.style = {edge label = {node[below=6pt,pos=.5,fill=white] {$#1$}}},%poids en-dessous
	}
	\newcommand\qcmdeux[5][(a)]{%
		\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{2}{X[m,l]}}}
			#1~~#2 & \StrSubstitute{#1}{a}{b}~~#3 \\
			\StrSubstitute{#1}{a}{c}~~#4 & \StrSubstitute{#1}{a}{d}~~#5 \\
		\end{tblr}
	}
	\newcommand\qcm[5][(a)]{%
		\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{4}{X[m,l]}}}
			#1~~#2 & \StrSubstitute{#1}{a}{b}~~#3 & \StrSubstitute{#1}{a}{c}~~#4 & \StrSubstitute{#1}{a}{d}~~#5 \\
		\end{tblr}
	}
	\tikzset{
	ptcroix/.pic = {
		\draw[rotate = 45] (-#1,0) -- (#1,0);
		\draw[rotate = 45] (0,-#1) -- (0, #1);
		}
	}
\fi

%====GESTION DES NOMS DE SUJET
\NewDocumentCommand\InsertionExoBac{ s m m }{%
	%étoilé := insertion perso, sinon insertion via bdd
	%2 = lieu
	%3 = numéro exo
	\IfBooleanTF{#1}%
		{%
			\IfFileExists{#2#3.tex}{\input{#2#3}}{L'exercice demandé n'est pas la base\ldots\par}%
		}%
		{%
			\def\prefixe@sujet@bac{dummy}%
			\IfStrEqCase{#2}{%
				%====2024====
				%Sujet 0
				{2024-all-mars-j0}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-all-mars-sujet0}}%
				{bac2024-all-mars-j0}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-all-mars-sujet0}}%
				{24-MATZERO}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-all-mars-sujet0}}%
				%AmNord Mai 2024 j1
				{2024-amnord-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-amnord-mai-sujet1}}%
				{bac2024-amnord-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-amnord-mai-sujet1}}%
				{24-MATJ1AN1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-amnord-mai-sujet1}}%
				%AmNord Mars 2023 j2
				{2024-amnord-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-amnord-mai-sujet2}}%
				{bac2024-amnord-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-amnord-mai-sujet2}}%
				{24-MATJ2AN1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-amnord-mai-sujet2}}%
				%Centres Étrangers Juin 2024 j1
				{2024-ce-juin-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-ce-juin-sujet1}}%
				{bac2024-ce-juin-j1}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-ce-juin-sujet1}}%
				{24-MATJ1G11}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-ce-juin-sujet1}}%
				%Centres Étrangers Juin 2024 j1 secours
				{2024-ce-juin-j1-secours}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-ce-juin-sujet1-secours}}%
				{bac2024-ce-juin-j1-secours}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-ce-juin-sujet1-secours}}%
				{24-MATG11BIS}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-ce-juin-sujet1-secours}}%
				%Centres Étrangers Juin 2024 j2
				{2024-ce-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-ce-juin-sujet2}}%
				{bac2024-ce-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-ce-juin-sujet2}}%
				{24-MATJ2G11}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-ce-juin-sujet2}}%
				%Asie Juin 2024 j1
				{2024-asie-juin-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-asie-juin-sujet1}}%
				{bac2024-asie-juin-j1}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-asie-juin-sujet1}}%
				{24-MATJ1JA1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-asie-juin-sujet1}}%
				%Asie Juin 2024 j2
				{2024-asie-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-asie-juin-sujet2}}%
				{bac2024-asie-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-asie-juin-sujet2}}%
				{24-MATJ2JA1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-asie-juin-sujet2}}%
				%Métropole Juin 2024 j1
				{2024-fr-juin-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-fr-juin-sujet1}}%
				{bac2024-fr-juin-j1}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-fr-juin-sujet1}}%
				{24-MATJ1ME1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-fr-juin-sujet1}}%
				%Métropole Juin 2024 j1 secours
				{2024-fr-juin-j1-secours}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-fr-juin-sujet1-secours}}%
				{bac2024-fr-juin-j1-secours}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-fr-juin-sujet1-secours}}%
				{24-MATJ1ME2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-fr-juin-sujet1}}%
				%Métropole Juin 2024 j2
				{2024-fr-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-fr-juin-sujet2}}%
				{bac2024-fr-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-fr-juin-sujet2}}%
				{24-MATJ2ME2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-fr-juin-sujet2}}%
				%Métropole Juin 2024 j2 secours
				{2024-fr-juin-j2-secours}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-fr-juin-sujet2-secours}}%
				{bac2024-fr-juin-j2-secours}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-fr-juin-sujet2-secours}}%
				{24-MATJ2ME2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-fr-juin-sujet2-secours}}%
				%Métropole Polynésie 2024 j1
				{2024-poly-juin-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-poly-juin-sujet1}}%
				{bac2024-poly-juin-j1}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-poly-juin-sujet1}}%
				{24-MATJ1PO1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-poly-juin-sujet1}}%
				%Métropole Polynésie 2024 j2
				{2024-poly-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-poly-juin-sujet2}}%
				{bac2024-poly-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-poly-juin-sujet2}}%
				{24-MATJ2PO1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-poly-juin-sujet2}}%
				%Polynésie 2024 j1 septembre
				{2024-poly-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-poly-septembre-sujet1}}%
				{bac2024-poly-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-poly-septembre-sujet1}}%
				{24-MATJ1PO3}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-poly-septembre-sujet1}}%
				%Métropole Septembre 2024 j1
				{2024-fr-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-fr-septembre-sujet1}}%
				{bac2024-fr-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-fr-septembre-sujet1}}%
				{24-MATJ1ME3}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-fr-septembre-sujet1}}%
				%AmSud Novembre 2024 j1
				{2024-amsud-novembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-amsud-novembre-sujet1}}%
				{bac2024-amsud-novembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-amsud-novembre-sujet1}}%
				{24-MATJ1AS1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-amsud-novembre-sujet1}}%
				%AmSud Novembre 2024 j2
				{2024-amsud-novembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-amsud-novembre-sujet2}}%
				{bac2024-amsud-novembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bbac{bac2024gen-amsud-novembre-sujet2}}%
				{24-MATJ2AS1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2024gen-amsud-novembre-sujet2}}%
				%====2023====
				%Centres Etrangers Mars 2023 j1 OK
				{2023-ce-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-ce-mars-sujet1}}%
				{bac2023-ce-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-ce-mars-sujet1}}%
				{23-MATJ1G11}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-ce-mars-sujet1}}%
				%Centres Etrangers Mars 2023 j2 OK
				{2023-ce-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-ce-mars-sujet2}}%
				{bac2023-ce-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-ce-mars-sujet2}}%
				{23-MATJ2G11}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-ce-mars-sujet2}}%
				%Polynésie Mars 2023 j1
				{2023-poly-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-poly-mars-sujet1}}%
				{bac2023-poly-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-poly-mars-sujet1}}%
				{23-MATJ1PO1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-poly-mars-sujet1}}%
				%Polynésie Mars 2023 j2
				{2023-poly-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-poly-mars-sujet2}}%
				{bac2023-poly-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-poly-mars-sujet2}}%
				{23-MATJ2PO1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-poly-mars-sujet2}}%
				%Métropole Mars 2023 j1
				{2023-fr-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-mars-sujet1}}%
				{bac2023-fr-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-mars-sujet1}}%
				{23-MATJ1ME1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-mars-sujet1}}%
				%Métropole Mars 2023 j2
				{2023-fr-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-mars-sujet2}}%
				{bac2023-fr-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-mars-sujet2}}%
				{23-MATJ2ME1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-mars-sujet2}}%
				%Liban Mars 2023 j1
				{2023-liban-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-liban-mars-sujet1}}%
				{bac2023-liban-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-liban-mars-sujet1}}%
				{23-MATJ1LI1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-liban-mars-sujet1}}%
				%Liban Mars 2023 j2
				{2023-liban-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-liban-mars-sujet2}}%
				{bac2023-liban-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-liban-mars-sujet2}}%
				{23-MATJ2LI1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-liban-mars-sujet2}}%
				%Asie Mars 2023 j1 OK
				{2023-asie-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-asie-mars-sujet1}}%
				{bac2023-asie-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-asie-mars-sujet1}}%
				{23-MATJ1JA1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-asie-mars-sujet1}}%
				%Asie Mars 2023 j2 OK
				{2023-asie-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-asie-mars-sujet2}}%
				{bac2023-asie-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-asie-mars-sujet2}}%
				{23-MATJ2JA1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-asie-mars-sujet2}}%
				%AmNord Mars 2023 j1
				{2023-amnord-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amnord-mars-sujet1}}%
				{bac2023-amnord-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amnord-mars-sujet1}}%
				{23-MATJ1AN1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amnord-mars-sujet1}}%
				%AmNord Mars 2023 j2
				{2023-amnord-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amnord-mars-sujet2}}%
				{bac2023-amnord-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amnord-mars-sujet2}}%
				{23-MATJ2AN1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amnord-mars-sujet2}}%
				%Réunion Mars 2023 j1
				{2023-reunion-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-reunion-mars-sujet1}}%
				{bac2023-reunion-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-reunion-mars-sujet1}}%
				{23-MATJ1LR1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-reunion-mars-sujet1}}%
				%Réunion Mars 2023 j2
				{2023-reunion-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-reunion-mars-sujet2}}%
				{bac2023-reunion-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-reunion-mars-sujet2}}%
				{23-MATJ2LR1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-reunion-mars-sujet2}}%
				%NouvCal 2023 j1
				{2023-nouvcal-aout-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-nouvcal-aout-sujet1}}%
				{bac2023-nouvcal-aout-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-nouvcal-aout-sujet1}}%
				{23-MATJ1NC1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-nouvcal-aout-sujet1}}%
				%NouvCal 2023 j2
				{2023-nouvcal-aout-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-nouvcal-aout-sujet2}}%
				{bac2023-nouvcal-aout-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-nouvcal-aout-sujet2}}%
				{23-MATJ2NC1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-nouvcal-aout-sujet2}}%
				%Poly Rempl 2023 j1
				{2023-poly-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-poly-septembre-sujet1}}%
				{bac2023-poly-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-poly-septembre-sujet1}}%
				{23-MATJ1PO3}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-poly-septembre-sujet1}}%
				%Métropole Rempl 2023 j1
				{2023-fr-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-septembre-sujet1}}%
				{bac2023-fr-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-septembre-sujet1}}%
				{23-MATJ1ME3}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-septembre-sujet1}}%
				%Métropole Rempl 2023 j2
				{2023-fr-septembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-septembre-sujet2}}%
				{bac2023-fr-septembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-septembre-sujet2}}%
				{23-MATJ2ME3}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-fr-septembre-sujet2}}%
				%AmSud 2023 j1
				{2023-amsud-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amsud-septembre-sujet1}}%
				{bac2023-amsud-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amsud-septembre-sujet1}}%
				{23-MATJ1AS1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amsud-septembre-sujet1}}%
				%AmSud 2023 j2
				{2023-amsud-septembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amsud-septembre-sujet2}}%
				{bac2023-amsud-septembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amsud-septembre-sujet2}}%
				{23-MATJ2AS1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2023gen-amsud-septembre-sujet2}}%
				%====2022====
				%Polynésie Mai 2022 j1
				{2022-poly-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-poly-mai-sujet1}}%
				{bac2022-poly-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-poly-mai-sujet1}}%
				{22-MATJ1PO1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-poly-mai-sujet1}}%
				%Polynésie Mars 2023 j2
				{2022-poly-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-poly-mai-sujet2}}%
				{bac2022-poly-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-poly-mai-sujet2}}%
				{21-MATJ2PO1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-poly-mai-sujet2}}%
				%Métropole Mai 2022 j1
				{2022-fr-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-mai-sujet1}}%
				{bac2022-fr-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-mai-sujet1}}%
				{22-MATJ1ME1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-mai-sujet1}}%
				%Métropole Mai 2022 j2
				{2022-fr-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-mai-sujet2}}%
				{bac2022-fr-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-mai-sujet2}}%
				{22-MATJ2ME1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-mai-sujet2}}%
				%Centres Etrangers Mai 2022 j1 OK
				{2022-ce-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-ce-mai-sujet1}}%
				{bac2022-ce-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-ce-mai-sujet1}}%
				{22-MATJ1G11}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-ce-mai-sujet1}}%
				%Centres Etrangers Mai 2023 j2 OK
				{2022-ce-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-ce-mai-sujet2}}%
				{bac2022-ce-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-ce-mai-sujet2}}%
				{22-MATJ2G11}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-ce-mai-sujet2}}%
				%Asie Mai 2022 j1 OK
				{2022-asie-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-asie-mai-sujet1}}%
				{bac2022-asie-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-asie-mai-sujet1}}%
				{22-MATJ1JA1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-asie-mai-sujet1}}%
				%Asie Mai 2022 j2 OK
				{2022-asie-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-asie-mai-sujet2}}%
				{bac2022-asie-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-asie-mai-sujet2}}%
				{22-MATJ2JA1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-asie-mai-sujet2}}%
				%Liban Mai 2022 j1
				{2022-liban-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-liban-mai-sujet1}}%
				{bac2022-liban-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-liban-mai-sujet1}}%
				{22-MATJ1LI1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-liban-mai-sujet1}}%
				%Liban Mai 2022 j2
				{2022-liban-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-liban-mai-sujet2}}%
				{bac2022-liban-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-liban-mai-sujet2}}%
				{22-MATJ2LI1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-liban-mai-sujet2}}%
				%AmNord Mai 2022 j1
				{2022-amnord-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amnord-mai-sujet1}}%
				{bac2022-amnord-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amnord-mai-sujet1}}%
				{22-MATJ1AN1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amnord-mai-sujet1}}%
				%AmNord Mai 2022 j2
				{2022-amnord-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amnord-mai-sujet2}}%
				{bac2022-amnord-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amnord-mai-sujet2}}%
				{22-MATJ2AN1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amnord-mai-sujet2}}%
				%Poly Rempl 2022 j1
				{2022-poly-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-poly-septembre-sujet1}}%
				{bac2022-poly-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-poly-septembre-sujet1}}%
				{22-MATJ1PO3}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-poly-septembre-sujet1}}%
				%Métropole Rempl 2022 j1
				{2022-fr-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-septembre-sujet1}}%
				{bac2023-fr-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-septembre-sujet1}}%
				{22-MATJ1ME3}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-septembre-sujet1}}%
				%Métropole Rempl 2022 j2
				{2022-fr-septembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-septembre-sujet2}}%
				{bac2022-fr-septembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-septembre-sujet2}}%
				{22-MATJ2ME3}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-fr-septembre-sujet2}}%
				%AmSud 2022 j1
				{2022-amsud-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amsud-septembre-sujet1}}%
				{bac2022-amsud-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amsud-septembre-sujet1}}%
				{22-MATJ1AS1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amsud-septembre-sujet1}}%
				%AmSud 2022 j2
				{2023-amsud-septembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amsud-septembre-sujet2}}%
				{bac2023-amsud-septembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amsud-septembre-sujet2}}%
				{23-MATJ2AS1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-amsud-septembre-sujet2}}%
				%NouvCal 2023 j1
				{2022-nouvcal-octobre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-nouvcal-octobre-sujet1}}%
				{bac2022-nouvcal-octobre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-nouvcal-octobre-sujet1}}%
				{22-MATJ1NC1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-nouvcal-octobre-sujet1}}%
				%NouvCal 2023 j2
				{2022-nouvcal-octobre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022en-nouvcal-octobre-sujet2}}%
				{bac2022-nouvcal-octobre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-nouvcal-octobre-sujet2}}%
				{22-MATJ2NC1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2022gen-nouvcal-octobre-sujet2}}%
				%====2021====
				%Sujet 0
				{2021-all-mars-j0}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-all-mars-sujet0}}%
				{bac2021-all-mars-j0}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-all-mars-sujet0}}%
				{21-MATZERO}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-all-mars-sujet0}}%
				%Sujet 1
				{2021-all-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-all-mars-sujet1}}%
				{bac2021-all-mars-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-all-mars-sujet1}}%
				{21-MATUN}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-all-mars-sujet1}}%
				%Sujet 2
				{2021-all-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-all-mars-sujet2}}%
				{bac2021-all-mars-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-all-mars-sujet2}}%
				{21-MATDEUX}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-all-mars-sujet2}}%
				%AmNord Mai 2021 j1
				{2021-amnord-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-amnord-mai-sujet1}}%
				{bac2021-amnord-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-amnord-mai-sujet1}}%
				{21-MATJ1AN1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-amnord-mai-sujet1}}%
				%Polynésie Juin 2021 j2
				{2021-poly-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-poly-juin-sujet2}}%
				{bac2021-poly-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-poly-juin-sujet2}}%
				{22-MATJ2PO1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-poly-juin-sujet2}}%
				%Métropole Juin 2021 j1
				{2021-fr-juin-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-juin-sujet1}}%
				{bac2021-fr-juin-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-juin-sujet1}}%
				{21-MATJ1ME2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-juin-sujet1}}%
				%Métropole Juin 2021 j2
				{2021-fr-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-juin-sujet2}}%
				{bac2021-fr-juin-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-juin-sujet2}}%
				{21-MATJ2ME2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-juin-sujet2}}%
				%Asie Juin 2021 j1 OK
				{2021-asie-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac202gen-asie-juin-sujet1}}%
				{bac2021asie-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-asie-juin-sujet1}}%
				{21-MATJ1JA1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-asie-juin-sujet1}}%
				%Asie Juin 2021 j2 OK
				{2021-asie-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-asie-juin-sujet2}}%
				{bac2021-asie-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-asie-juin-sujet2}}%
				{21-MATJ2JA1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-asie-juin-sujet2}}%
				%Centres Etrangers Juin 2021 j1 OK
				{2021-ce-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-ce-juin-sujet1}}%
				{bac2021-ce-mai-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-ce-juin-sujet1}}%
				{21-MATJ1G11}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-ce-juin-sujet1}}%
				%Centres Etrangers Juin 2021 j2 OK
				{2021-ce-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-ce-juin-sujet2}}%
				{bac2021-ce-mai-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-ce-juin-sujet2}}%
				{21-MATJ2G11}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-ce-juin-sujet2}}%
				%Métropole Rempl 2021 j1
				{2021-fr-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-septembre-sujet1}}%
				{bac2021-fr-septembre-j1}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-septembre-sujet1}}%
				{21-MATJ1ME3}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-septembre-sujet1}}%
				%Métropole Rempl 2021 j2
				{2021-fr-septembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-septembre-sujet2}}%
				{bac2021-fr-septembre-j2}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-septembre-sujet2}}%
				{21-MATJ2ME3}{\def\prefixe@sujet@bac{bac2021gen-fr-septembre-sujet2}}%
			}%
			\IfFileExists{\prefixe@sujet@bac-exo#3.tex}{\input{\prefixe@sujet@bac-exo#3}}{L'exercice demandé n'est pas la base\ldots\par}%
		}%
}

\endinput